[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

連登好多post都有一手消息，即時新聞亦都好快有人轉貼
亦都因為咁好多人冇留意國際大周刊嘅文章，因為比較慢
但佢地好多分析都好值得留意一下

時代周刊，夠大名氣喇掛；一直以來都極少即時新聞
就算香港示威都係每段事完哂先綜合資料、專訪下鄺神之類……
但尋日林鄭同佢班子出黎之後，冇幾個鐘就出咗綜合報導

標題係Hong Kong's Leader Offers No Solutions After Night of Violence
即係「林鄭就暴力沒有應對方案」(包括上環同元朗)

時代周刊其實係直接講「港府已經失效」
其實兵慌馬亂，政府當晚應對唔到對於好多外資黎講都唔係致命
最致命係，香港政府過咗一晚係提唔出解決方法，香港管治權事實上仲去咗黑社會度
林鄭面對質詢，全世界都見到成行人答唔到而散水
時代周刊成篇文唔需要講太多，因為政府冇答過問題

警務處長就人手比例實知，但唔講

連基本數據都唔敢喺記者會講出黎，因為講事實都怕會恐慌
（雖然最後大家都因為佢個記者會而由好恐慌變成好撚恐慌）

香港警察同市民嘅比例已經世界前列
就算你當佢要做埋憲兵嘅任務，計一下明顯比例都唔比其他國家低
根本香港警察架構傾向行政膨脹，而唔係做實事
人多但無實力，就算對示威者只可以靠裝備

沙盤推演一下，就算「真．戒嚴令」都冇用
本身公安條例都將大部分集會定為非法，太早用過高武力應付
市區嘅Black Bloc「不被捕」示威者會因為「戒嚴令」返屋企嘅可能性係零
鄉區嘅警方都係跟住白衫走，終於真係似猶太糾察員見到納粹德國憲兵咁
白衫照出街、示威者趕唔走，大陸遊客扮唔知照出黎
香港政府事實上冇能力執行戒嚴令，呢一點明顯全部外媒都睇穿到

好好嘅笑係，尋日香港政府實際上真係向黑社會投降
政府部門可以有通知提早走人嘅安排
新界多間警局下午茶時間已經開始相繼落閘
康文署長仲敢出埋聲明公共設施提早關門

面對黑社會威脅，政府人員自己走人先
香港政府等同承認失去控制，無能力管治香港

時代周刊唔係即時新聞
佢寫得出「沒有應對方案」做總結，TIME仲俾佢出街
國際社會已經判林鄭政府死刑
話知你送唔送中，林鄭嘅香港不宜經商生活

香港政府向黑社會投降下場衰過還政於民
條數，林鄭要識計

認真post無人理
香港人抵撚死
人地新加坡政府就算文員仔都真係眾志成城打香港

講真
主線文章希望有人睇下

睇晒，幫推

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

林鄭昏庸無能

認真post要推

推

無向呢個方向諗過

講真
篇文冇用到eye-catching技巧
只係希望幫助大家思考

守備空虛

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

咁係咪代表之後外資會撤走

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

有推

有人理 唔好嬲住
香港仲需要你呢份認真

即係即使香港政府死口唔想認，但都壓止唔到國際社會嘅輿論，人地明眼人已經開始有呢個判斷，但港共政府仲係懵醒醒，或者佢地唔care。

爬山兄弟
屠元結義

上熱門

唔會即時走
但總商會出左聲啦
佢地再唔搞返掂就成班等仆街

Pish

總商會轉軚其實係一個幾重要嘅訊號
雖然商家佬眼中只有利益

全世界今次睇穿香港玩撚完
好彩星期一香港人自行戒嚴先避過一劫
歐美睇到香港政府無力應對

冇計，呢個時勢每日都有海量嘅資轟炸大家，個個都做標題黨吸引人入去睇。
唯有靠大家密密推啲有用post上黎俾多啲人見到，再推出去俾其他人

其實總商會出聲已經慢
應該私下有講過
無效先公開講

pish

此帖必火

光復香港

連登仔淨係識得推廢po
呢啲有用既成分鐘先一個comment
推啦屌你

好正

up

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

18區加高鐵站，快閃，一齊做

補充多句
林鄭幾十年公務員經驗，佢以為成個領導班子走出黎係代表團結
但其實全世界見到係，成個領導班子都冇辦法應對問題
唔係講點醫病，係講緊止血都無能力
股市因為佢出黎之後急挫唔係講笑

投降呢兩個字很好，文宣可以朝呢個方向

唔怪得上個禮拜旺角咁少狗
啲狗吠兩聲就縮返狗竇

尋日有個po，個變節警都話差佬好驚四面開花
會搞到班差佬疲於奔命

唔明白尋日冇人意識到呢點
香港政府等同宣佈向黑社會投降

姐係已經踏入攬炒局面？

推阿

push,文宣可以針對e個點

啱呀，其實我都好驚訝佢會出聲
因為商家最實際，一個字：錢
當佢哋真係會出聲嘅時候其實都幾大件事，因為佢哋真心覺得香港可能有機會冧

Push

但我覺得呢種輿論仲未成氣候，要成為主流意見仲需要政府柒多幾鑊，雖然我地住香港就一定最先感覺到。

炒緊
同真係煮飯一樣，已經炒緊，未到boiling point有表跡
但真係足夠煮熟食物

分析得好好，推

ok

推完先睇 實在太長

push

push 好撚正

十卜

好文共賞

呢個po 好高質，要推

政府向黑社會投降呢點真係落足政府同警察嘅面，令佢地冇得唔面對

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

推呀屌！

727元朗反黑
香港人絕不向黑勢力低頭

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

好撚認同

焦土大勝

好文一推

講開個巿，有急挫？呢排都冇點睇
其實股巿同樓價係咪都幾直接反應當地嘅經濟展望？

面對黑社會威脅，政府人員自己走人先

呢句真係 香港人仲可以有幾慘
一件反送中 就睇清楚晒成個香港係點

Tg link:

光復香港
時代革命

啱
唔好放棄

從樓主嘅分析可以得出

如果同時圍攻兩個地方
狗狗會完全束手無策

政府無能 市民亦唔對政府有信任

每個地區組織市民自衛隊先啦
班警察唔理合作好定係廢好
保護唔到市民大家唯有靠自己

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

光復香港！時代革命！

寫得幾好！

轉載朋友分析, 係咪因爲偽政府仲要靠鄉事勢力作假立法會投票機器一部分而跪？

.....................................................................................

其實背係成件事係新界鄉議局計劃的....主要目的係有兩個....第一 同政府拎談判籌碼...第二 加固番劉業強自己係鄉議局的權力....先講第一點 就係丁權...政府以前係會同新界佬傾(你可以稱係官鄉勾結) 但自從林鄭上台 基本上 所有野無得傾...早前丁屋新界佬敗訴...再加上林鄭情願搞填海都唔收棕地...新界佬眼白白睇住肥豬肉無左 仲要打多板 所以而家有機會...就要引起混亂....因為政府本來要照顧示威已經無閒分身...而加再搞單新界佬....政府根本唔可以開兩條戰線 所以一定要向一邊跪單...所以新界佬就可以趁勢 拎番早前失去的籌碼 更可以獅子開大口 一鋪叫政府本利歸還...第二....就係劉皇發 過左生之後 雖然係劉業強坐正 但論資排輩 有其他叔父都未到佢...一直都係大家睇住佢老豆份上 先比佢做主席....但有幾多權利...心照...亦都唔會服...因為上任撞正林鄭...無拎個著數之餘...仲嘔番大家的利益比政府...好啦 同今次...終於有機會發為...劉業強就係最終揸旗果個 ....因為純靠黑社會 根本無可能入村 亦無可能屯門過元朗...所以劉業強就可以穿針引線 維繫埋村的代表 一齊造成混亂 迫政府跪低...甘岩有條傻仔何君繞 以為執到枝好籌 由屯門過元朗食飯 打關係 結果就比人 用完即棄 而且劉業強自己唔洗上身之餘 又可以代表新界佬同政府傾 重演番佢老豆發叔同政府傾果時的情況 去加固番自己勢力....
總結 ...如果星期六日 真係去村搞事 只會令劉業強有更大的籌碼同政府談判 而政府最終一定要跪低 因為一來無法 照顧兩邊的戰線 二來 失新界 即等於失左一半票倉 ...當然新界佬都唔係傻 入村一定會再還拖....所以大家如果要入元朗 務必小心 ...因為愈見得多血 談判的籌碼就愈大....純粹個人意見 大家可以一齊討論下
其實本身係鄉議局同政府的事 但鄉議局係想借題發揮 特別係元朗....因為其實你會見到以前yoho發展到 ...係地產佬果時呃左d鄉下佬...而家鄉下佬學精左 唔會再經地產佬 而係直接同政府傾...所以以前會有流浮山飯局...但林鄭就無呢枝歌仔唱....新界佬眼見揸住d棕地(根本唔值錢) 但變左起樓 一層村屋 建築費300萬 賣出1500萬....如果你有行過元朗西鐵站旁 果個爛地停車場 同燒烤場 可以起到幾多十幢村屋 ...只要政府許可 果到已經係幾十個億...點都好過而家做爛鬼停車場 同燒烤場

.....................................................................................

星期六日唔好主動攻擊村，有人來襲則正當防衛，一方面偽香港政府就冇辦法利用衝突引導輿論，冇藉口同黑鄉勢力合流，另一方面展示市民有能力保護自己對抗警黑勢力，而相反警方受薪同職責所在都做唔到保衛市民嘅工作，帶出政府而失效失正當性

星期六出黎繼續聚焦五大訴求+反警黑合作+即時落實雙普選，表達香港人面對白色恐怖都不會畏懼，不會退縮

好文幫推

好文要推

光復香港 時代革命

係lor 黑社會有幾多人？咁都驚

焦土近了

光復香港 時代革命

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

一定幫推 推主線呀手足們

推呀，值得思考

今朝睇左share 左

一堆高層離晒地，佢哋嘅智商係咁上下㗎啦

光復香港 時代革命

睇晒，幫推

True

有人示威冇問題
問題係佢地見到政府唔處理之餘仲要借鄉黑之力
呢樣先令佢地最不安
資本主義其中一個重點係私有產權嘅保障
你今次借黑打示威者
點知你下次會用黎打乜
或者好似其他人咁講去到控制唔到黑嘅時候先知死就太遲

即係下次一炮雙響香港政府就管唔掂?

推返主線任務啦喂

Very agger

其實都唔算自行既
樓主都有講星期一連政府設施都自己走佬先

多謝巴打寫長文分析
認真我睇完林奠記者會都唔知香港原來大撚鑊

出門太多元
721元朗，屯門post,
推

時代革命

殖民政府邊會有管治能力
其實個垃圾政府一早放棄發展，而香港一直嘅運作其實係靠香港人自己嘅秩序政府先睇落冇問題
假設成班政府高層消失晒，基本上香港都係一樣咁運作

要解決都係得返一條路

但雨革都有借黑喎唔係咩？

大家唔好玩膠啦要認真返

高汁

真係大大巴咁
衰在政府唔認

講近既，中聯辦個晚已經係。
不過估唔到少人到咁，如果三隧封曬，可能已經拉走全港警力。
其實宜家d差佬有冇比人取消曬休假，再拖落去可能佢地擺工先

雨傘其實唔係清唔到,係放慢黎做玩拖延
夾硬清只會更大反彈

認真幫推

政府愈嚟愈多戰線，完全處理唔到，最終決定權都係支那，一係跪低一係焦土

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

雨傘都要逐個逐個地點清

已經係無政府狀態

其實元朗個日真係完全無政府狀態咁
政府一野揭哂底牌
立法會冇效力警局保護唔到市民安全
我都唔知呢知政府要嚟做乜
真係有同冇都冇乜分別

香港人要自救，就一定要推翻林鄭政府

因為特首嘅權力被架空，根本唔敢炒當日落order警察唔到場嘅人
黨軍地位比特首更高

推有用文

其實企後面堆班子都好貌合神離

認真，分析得好好。

個個都好似諗緊我係度做緊乜撚

前提係要開真槍
唔開真槍真係唔知佢地點守

push!

lm

實用文章 極需要大家注意

pp

長文 推

推啊

邊個估到因為一個人嘅傲慢可以引發咁多野

睇晒, 好文, 推

多謝

推！！！！！！

連登仔俾人捧上天？

撻落黎死無全屍

睇咩 推

自行理解

比想像中大件事,
以為出白衫嚇下人

其實好多人都知林鄭政府名存實亡
但下一步可以點
香港由咩人管治

光復香港，時代革命
追究721上環黑警無預警36槍射頭暴行

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

個問題根深蒂固
只係呢廿年香港太和平
一直無爆出來
一出事就所有野一齊爆

pushhhh

唔同時清只係戰略問題輿論問題唔係武力問題
只有前期係真係多人到清唔到,中後期有幾多人留守大家心照

林鄭嘅管治班子 由頭到腳 無一個有智慧
一羣豬兜 活係自己幻想入面

推 重要！！！

都唔知佢地想點 身邊啲平時唔關心既人都問點樣收科

一聽好似鳩吹
但諗深一層其實真

以往既黑幫仇殺
差佬就算搵唔到目標都一定晒馬掃場
警笛響晒成個區
今次係恐襲級
正路應該成個元朗反轉 見場就掃 晒馬掃村
有理無理都拉一大班人 咩村都洗一轉做樣先
起碼俾返個信心人
而家一日時間
都只係拉左幾丁友
感覺又無咩大動作
似乎差佬既力量比我地想像中脆弱得多

呢個唔止係警黑合作既問題 已經係治安能力問題
如果只係警鄉黑合作,警仲可以有能力除時清掃打壓
而家俾人睇到既 係警根本唔夠力量做事 但差佬明明有槍有炮
唯一解釋係鄉黑佔警力部份太多 已經無能力清除 真係警鄉黑一體

另一方面林鄭似乎有心想香港亂
好多野越諗越唔明

Not long must read.

係
任何人都可能真係死無全屍

值得睇，推

我見識少，唔知樓主講得啱唔啱，不過推咗先啦

問題係民主派同義士都未見有接管香港各部門嘅能力（就算有都當你造反）
咁即係意味住
下次再咁樣N管齊下
會觸發基本法第十八條條文？

睇曬，推

無野講

推上熱門

分析得好好
推呀！

嚴重
推

lets burn then

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

咪佢都諗住if i burn you burn with me囉

文宣組拜託繼續努力
唔好停呀！

真係冇咁諗過

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

好多人有咁既思想
奈何綿羊腦更多
唔好嬲唔好嬲

的確
佢地守都要有增緩...

睇哂 認真post push

我理

好有參考價值

推！！

唔可以低估蠢人嘅力量
林鄭最大問題係佢做開政務官
收開order跟開指引做野
一做到最大個時 冇指引order跟嘅時候 佢完全唔識點做
完全係零政治智慧
應該低調處理唔低調
應該企硬捉嘅唔捉
之後成個班子都係on99咁
世上僅有

我地要widely spread到國際層面
已經宣布將可能成立臨時立法會嘅消息嘅事
令外國有曬道理借香港過橋搞支共

要慢慢睇理解下 好深

今次真係焦土

認真文,幫推

光復香港
時代革命

推

林鄭行錯棋即係中央都錯囉

理番主線任務
唔打大boss，打細怪有排贏唔到

再咁推落去，中共會唔會光明正大話可出手，管治香港

炒到一半喇
跟住就真係睇係置諸死地而後生，定壽終正寢喇

睇哂好文幫推幫些牙

推返啲正經野先

推！

支持

呢篇文相當高質

似乎印證到噚日變節警話只要分散行動，遍地開花，警察就會無力控制嘅講法

推一推

屌，㩒錯負評

尋日已經有變節差話玩快閃令佢地無法對應就得
但HIT & RUN 唔係個個同意又停左係度

應開出條件:
只要回應5大訴求，全民幫政府反黑

而家真係等攬炒, 林鄭已經冇晒計, 你以為出黑底就嚇到d人咩? 墳都拆撚埋你

Up

可能唔只一半

係

林病落台 5大訴求達成。
社會大和解個結先有得解。

個人覺得星期日個晚一搞，香港已經無後路。

覺唔覺林鄭係有心想做戒嚴

講真
搞個獨立調查會,講聲撤回 姿態擺低少少
大把"中立"和理非即刻收貨
而呢啲野根本政治成本唔高
再講 如果唔係元朗事件 其實反送中團火都無咩力燒
除左林鄭有心搞亂香港 真係諗唔到由要到今時今日仲企硬唔做

其實咁樣係變咗中央攬炒

一國兩制名存實亡都好，一定要等到2047

Pish 主線

啱

都要多得啲白衫佬 個政府個饀先浮得咁快

Hong kong = Failed city

會唔係舖路比老解

推返正文啦 八卦新聞玩一日夠

一場運動，好多公開嘅秘密浮現哂出嚟

依個值得睇

今次修例引發出嘅風波甚至超過咗五大訴求本身
我哋已經睇到 官 政 商 鄉 黑 警 成套利益系統有幾腐敗
已經應該要上升到對準政權
話俾全世界聽一國兩際徹底失敗
香港人訴求早已超越五大訴求
我哋要全面改革

有個白衫老婆係警察嘛
啲狗又同白衫又搭哂膊頭咁
肯定frd底啦

睇完 幫推

當年佢哋點會唔想夾硬清
28號嗰晚大可以好似612咁強硬清場，但佢哋突然放晒手，啲人先分散佔銅同佔旺

嗰次由頭到尾都係策略錯誤，所以612佢哋先咁惡要夾硬清場

正經post推

其實開始覺得
就算真係做晒5樣訴求
只係係含晒膿嘅傷口貼膠布
入面都仲係爛晒
成個政府架構都出現問題
之後應該點做好

救港靠自己

每個事件影響同象徵都要詳細思考

69開始一路逃避既結果
焦土之母

佢用到七一一早用咗

巴打覺得當香港冇哂價值 特別係外資走佬
咁下場係咪好似新疆咁？

推 一定要推

高汁分析，推

推翻呢啲有用post上去

依家係正式撤回送中條例都冇用
要換特首同完全修補社會撕裂
先至可以挽回外資信心

推推推推

推爆佢啦

上熱門唔該, 國際評論

推
呢個要文宣

推
要睇呀！！

肯定會
不過會有手續上同行政上嘅問題
好似貿易戰，打左成年，d工廠都仲走緊
金融業要準備走嘅時間應該會短d，再拖就真係

大家兩邊鬥少出錯

明顯政府呢個月行錯好撚多步
而我哋一個人柒咗，行動失敗，人俾狗拉，輸輿論都好，有其他手足頂上諗橋補鑊

但政府一柒，係成個政府image 7 , 無得話聰聰柒完 777補鑊（兼且佢唔會補）

一個月嚟，民意又唔聽，行動又升level升到唔似5年前hea你
顯示政府無辦法搞掂，失信於外資正常

我哋要做嘅係響香港仲有價值前搞掂，唔係嘅話新疆化無人會做實質嘢幫手

講獨立
外國就未必插到手幫香港

隨時基本法18條都無力run
你送哂啲北佬落來，一樣唔會有能力run到，隨時仲差過而家香港班子
唔通真係真係攬炒殺咗生金蛋嘅鵝咩

我無野講

結論：可以組織臨時政府

認真野，要睇

認真睇完再push

今晚消息太多 真係要時間消化

一定要推

成個林奠班底根本無諗過收科
應該係想等焦土直接將香港掉返比共狗接管

Push

一件事道出都市傳說屬實

五大訴求包埋真普選
如果選到個有用之士 就應該可以慢慢糾正
起碼唔會人地錢都送中先

( Show Blocked User - 香港小國民 )

屌你咁長就貼link啦，呢啲認真post都洗金剛棒做乜春

認真post，推

睇完篇文
係咪即係叫香港人正式革命？
因為政府已經失去管治能力？

呢篇文另一個重點

就係兄弟姊妹喺警察無力控制場面嘅環境底下，係必定會同中共控制嘅黑社會正面衝突，令我感到憂慮嘅係，似乎黑社會先係中共用嚟鎮壓香港人嘅解放軍

而正牌解放軍只要繼續留喺軍營入面就可以呃到外國，解放軍並無出動

所以而家建立民防，唔好同警察硬拼比一切都重要

習總要傀儡
而家中聯辦治港，某程度上就證明咗北佬管唔掂香港

推
TIME篇報導我都有睇，都覺得佢係講緊777政府已廢，不過冇諗得巴打咁深入

要開始民兵化

推
講咗點好重要既point，就係獨裁政府永遠只可以靠恐懼控制人民，只要我哋唔撚驚、夠團結，政府係一定唔會贏到

謝 推

唔怪得西環啲黑警打得咁急

其實一個國際級城市
有咁大規模嘅無差別恐襲, 第二日全港戒嚴 - 包括政府機關
政府仲要做唔到野
係好大件事黎

連總商會呢個只著眼利益嘅團體都出聲
唔多唔少都印證都文章指出嘅推論

如果連續兩日 分地區快閃
沙田 上水 將軍澳 北角 旺角 最後

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

睇完，推

真 呢個真係驚訝

係，陳肇始喺後面眼碌碌，心諗關我食物及衞生局撚事咩

出老解囉
全香港都等緊
依家一係雙普選
一係就出老解一拍兩散

請唔好再講警黑勾結 係官警黑勾結！

呢樣我屌咗勁耐
明明已經整花咗支那徽完成任務都仲要戀戰
班狗不嬲冇人性架啦
仲要送頭 搞到中槍
無論前線定後排補都唔該用下腦諗下自己做緊咩
唔係佔緊中呀依家
唔洗守架

值得思考

推，CLS

有 我好努力睇完 好多都通
不過真係估唔到 交咁多稅 要養埋d 咁既人
所以時周 講到明 呢個正苦 無9用 警管黑。黑管/破壞治安
市民受苦

個標題算唔算話香港政府冇能力應付黑社會

認真講多句
警察同777團隊控制同管治能力已經變相係零
冇哂應有既function
但仲出緊糧
解散警隊指日可待

中聯辦比人噴都未用

運動目標係5大訴求

推多推

好有條理嘅分析

不如解散咗個政府佢啦！

好文推

要小心黑社會成為中共用嚟鎮壓香港人嘅實際部隊

[/member]啱啱聽緊細良, 林奠呢個政府已將黑共呢督屎越挖越深, 佢已經玩完, 而加面對新大 boss 鄧柄强[member]

推
認同政府向黑社會投降，搞到商家佬都淆

VIUTV 7點講左14人傷,13人出院,1人嚴重,應該係依位巴打

認同，幫推

唔通嘅位要出聲
大家先可以進步

姐係對抗爭者有利？ 因為要比返高度自治港人（信唔信都好）

推啦 咁認真分析

我估計黑社會已經有佢哋需要嘅部份功能，佢哋要呃外國唔會出解放軍，所以根本唔會用

你D 翻譯好偏頗
可唔可以公正少少
直譯

有錢佬再見到商場咁樣閂門死城一樣仲唔出聲鬧你個7婆 佢地點搵得番D錢

每年暑假本身多人外遊 RETAIL一般都唔太好,而家自由行又少左D
香港市民睇到咁既新聞都唔會太有心情洗錢 仲唔係雪中加霜

全部炸彈
一炒人一追究就搞鳩你
警察真係有槍
留佢哋响度又無作用

推認真post

分析得好好

單單看星期一二市民既反應就知道
佢地全部對政府警察投下左不信任既一票

如果今日黑社會唔出黎打大家咪如常生活囉
如果黑社會要打，全部都收檔
即係黑社會話事
而政府同警察完全無辦法挽回市民信心
今日開舖既，都係驚住開，為左搵食

問題係退唔切
後排太多花生友諗住前面有人頂，遲遲唔走
有人拎大聲公嗌都唔走
前排某程度上係俾班友迫死

當香港政府向黑社會投降時

臨時立法會/臨時政府卻表現到對抗黑勢力, 保衛市民權益決心. 大家想一想外國投資者, 同西方世界會點睇我哋

會唔會生出"嗯! 呢個俾香港人認受的臨時政府真係有決心維護大家的權益, 有將注碼壓去支持呢個新政府價值喎"的念頭?

可以share俾外國friend睇

又或者林鄭根本係想咁

方便將整個香港送中

Using language more frequently seen in Chinese state mouthpieces, Lam said the protesters “hurt the feelings of the people and angered the entire city.”

望到依句真係笑岀嚟

難得既認真po 唔好俾支線distract 呀

好文

有國際評論表示特區政府失去管治能力
推

呢樣真

我覺得真係戀戰
特別現場處於抗奮狀態 睇唔到大畫面 唔理性
我地要理解呢種情緒 解決呢個問題

穫益良多

唔怪得721 遊行成程一個黑警都冇,啲人可以好快行完

似係外國話緊畀港共同中共聽，你哋以為唔直接出解放軍，只係靠黑社會鎮壓就唔會令外國失去信心？我哋係睇在眼內嘅

而家港共可以行嘅棋比起六月尾更加少

呢個post有用，有乜理由有地方可以一放風，就變死城咁

留名待看

9點班狗都出黎喇喎
嗰陣仲有班銀髮係前面
咁耐都退唔切？

啱 總商會份量可以係香港中既Thanos

正因為數量少到難分以置信 如果係真實都幾驚

再推, 大家睇睇進展, 唔該
深夜, 飛機打完喇

PUSH

727元朗見
義士不是CONDOM
冷氣軍師俾啲力好無

係 真係當香港人瞎
無恥真無敵
睇完個記者會就知

會唔會民間自衛隊真係過渡？

行政開支一向好大

即係話俾大家聽香港治安好唔係因為警察
只係市民太高質

依家發現原來警察真係空城計
只要有兩個地方有黑社會同時生事
警察已經無能力控場

大家真係可以準備定自組民團守護自己私有財產同安全

推到上熱門

高質！

大家覺得點，想討論下黑社會替代解放軍呢點

外國幾時做野

其實政府警察未必無能力執行戒嚴令
但佢敢唔敢呢？

如果佢夠強硬
例如令下會開真槍使其無力反抗
或者其他強力武器會出動
有可能改變局面

Pppuuuusshh

分析po推

外國政府點都會左右落注既，佢地係香港已經大把代理人啦。
香港人係要做到好似讓子彈飛結局咁，令所有人肯一齊衝破大門

之前有巴打都講過警隊奪緊權

時代無講過你講既推論。
但你有point

其實會唔會琴日白衫出黎打人既傳聞係真 記者會官員又無澄清傳聞 政府部門又叫人早走

元朗單野明顯黑警放水先發生到
有人踢爆警犬3-4日前已經收到風
根本無理由部署唔到
同埋睇片元朗站黑警同黑社會無縫交接到場+個鬼到仆街既指揮官既處理手法
帶成隊人圍左成晚村竟然係抄市民身分證
反而黑幫一個無抄到
已經唔係人手不足既問題

將潛藏香港問題，一次過爆發。

警黑勾結、黑社會失控、寧願維持港共尊嚴放棄救市民等等。

推 呢個好重要

人呢？
又話搵97前立法局議員，搵人班人去咗邊？
仲有，自衛部隊呢？
唔求有槍有炮，淨係行都得，但全港至少要二萬人掛？
個個唔搵人唔宣揚，祈求呢堆野石頭爆出來？

文宣懶人包
DOWN晒D圖post出公海

有用主線post 推

即係香港警方直接做解放軍份內事

push again

我地當局者迷，成日忙住點拆彈同點準備活動，好多細節野唔夠局外人睇得清，所以啲外媒一針見血，我地再睇番先發覺件事會發展成咁

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

個政府都唔知係咪真係駝鳥式統治

唔係打飛機喎
打之前唔諗下目標同理念？

警察佢地係合法武力
而且本身功能就係維持治安
佢地長期出師有名，揸正牌去用武力
所以有消防反映佢地想出但冇裝備同冇order

但講真到左今日既地步，我寧願班黑警解散好過留係到
警隊係有好人，但一表態就俾人拙斥
隨時俾班黑警砌到兒童色情罪

其實戒嚴令係咪可以搵埋其他紀律部隊執行？

唔好咁講,人多唔係咁易控制
好難話退全世界同你退

有point要推

push, 要睇

推！認真post

有睇，由頭到尾睇晒
好在有人推Post

港共個心態似wfc
西環個心態似係 總之拎到香港個萬億儲備幫支那回血緊要過一切

臨時政府要畀所有市民有信心，認同呢個臨時政權已經好唔容易，更何況畀外國睇

我估計設立臨時政府初期會經歷一段冇乜人理嘅陣痛，但過到之後就會重新建立香港呢個名

我地哩兩個月運動發到咁大
一輸肯定慘過新疆
雙普選係最最最最低最基本保住香港嘅條件

係要開槍，一早開咗
而家邊個敢開槍
開完槍就要驚有無人打警察宿舍

有用post推上去

值得思考

雙普選->處理政權認受性+停止修例危機
立法會選舉由最大餘額法改為漢狄法->更能反映民意
禁止其他部門(especially 警隊)轉職去ICAC->處理部分貪污問題
市政局復活+區議會擴權->處理社區問題 e.g. 水貨/大媽舞
廿二條立法->處理中共干涉香港
修改公安條例->保障人權
包覽訴訟合法化->保障人權
集體談判權再立法->保障人權
監警會獨立->處理黑警問題
改革醫管局(部分委員由醫生選出?)->處理醫療私隱漏露問題
投資醫院->處理醫療問題
廢除普教中->保障香港文化
取消特首校監必然制->尊重學術自由
訂立檔案法->保存歷史
取消一周一行->防止香港陸沉
收回單程證審批權->防止香港陸沉
取消專才計劃->防止香港陸沉
鄉郊代表選舉改革 (自動成為選民)->處理鄉黑問題
鄉事委員會主席不再兼任區議員->處理鄉事勢力過大問題
丁權改革 (有丁權者改為有公屋分)->處理鄉黑問題

我就咁數都數到咁多樣

差唔多啦

同埋 有d 真係hei 做 唔係做實事 真係當打風流工

睇完幫推

唉，管唔到直接出老解就完

同埋有D後排朋友又想留又想走,變左前面更加走唔到.....

搞咗成個月如果唔係香港人自己繼續維持社會運作，出大絕玩火應該停頓好耐
一個月以來政府就只剩低香港警察，但經過722國家級恐襲正式宣佈連香港警察都已經名存實亡
揭穿警察根本同鄉黑就係同一班人絕冇無間道情節
連香港人都已經好擔心自動戒嚴唔需要政府宣佈，咁外資絕對會好憂慮香港呢個地方嘅政局瀕臨崩潰邊緣
之後方向應該係建立臨時政府，一個月以來五大訴求因政府冇法管治冇可能會回應

professional

有無人同我一樣覺得而家個社會腐敗程度好似無低深淵，爆岀來既野一單比一單黑暗
一次又一次加深民憤

但我一直相信有危必有機，去到最後一定見到光明，大家唔好氣餒

727元朗
721黑警射頭

純粹個人意見
我認為係有必要組織自衛隊
組織自衛隊，目前討論既爭執點係「咩時候出動同使用武力？」
部分人會期望佢地會做前線
部分人會期望佢地係有事發生再出黎
不過我都相信已經有人組緊隊
69之前都冇諗到會有物資組同急救組
其實一句講哂

「都係逼出黎」

終於有好post

一定攬炒的了

5大訴求，係最大公約數，係談判籌碼
可以長遠有效，但解決唔到短期問題
要解決短期問題，唯有期望普選可以選到有能力嘅人

英國佬時代期實搵到個平衡位
但共產黨接管後on99，正式咁派餅俾黑幫，仲要俾埋社會地位佢地
以為咁就可以聽話，點撚知反而捉晒蟲，依家失控想收都收唔到

係治安受控一係警察直接屠殺黑幫分子，一係叫解放軍軍法治港

股士 我有留意 呢幾個月 都好假 妹下妹下 咁 唔同以前
可能有50% 染紅中資股。

777搞到自己冇路行哂
其實佢先係攬炒之母

西上環同元朗
同樣重要！

真係咁既話
大家就要準備隨時SHTF

所以好想中後排自己都用下腦分析
唔好盲目back up前線

你講呢堆問題已經有手足想盡辦法搞緊啦.

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

香港防衛隊 正式成立

與其問問問, 不如想下自己可以出到幾多力, 等呢個對香港人而言最有利的劇本變成事實. 機會只有727一次. 過佐呢次我都唔知港共會唔會再咁蠢送呢D機會俾我哋.

精闢

如果當下放生
你都可以當係當值指揮官問題
可能個指揮官就係條村村民
果下仲可以當警隊反應唔切

但咁大單野 之後指揮權一定交返俾最高層
但到今日,而家呢一刻仲未有大規模行動
其實係比當下放生更在恐怖
因為代表成個警隊都無力 唔係出現一兩個黑警高層咁簡單
鄉黑真係可以玩到你治空真空

香港能夠成為世界上最低最惡劣嘅城市，
靠嘅並唔係警察，
而香港人自己嘅高質素

幫推啦 我無野講

直接開個新POST啦

佢大有崇禎帝之勢

push 主線

姐係我地需要繼續制造混亂 一方面以be water既形式爲港府帶黎困擾加揭露港共政府既不堪以向國際表態兼爭取支持同溝通
另一方面係發起民間自發組織 例如自衛隊 趁機會降低港府對民間既掌控力同影響力
示威 文宣 民間力量 三大支柱

面對黑社會威脅，政府人員自己走人先
＞＞＞＞

自組民間警察

同埋本身嗰日冇主線目標
好似玩緊open world game 咁，去完西環打爆機都唔知，又唔肯熄機瞓覺

佢最錯以為香港人會驚
16年DQ後 我地輸無可輸
以為送中又係可以輕鬆襟制過(6/9號未行完就話要二讀)
點知一堆唔怕死保衛香港既人去付出所有阻止2讀

一直行動直級 牌係出無可出 唔好放棄
幾時見到黎明真係唔敢講 但而家一定唔係放棄既時候

認真po,推

呢個post重要呀

先推再睇

我都係今日先知原來總部有成六千幾人

啲錢攞嚟請埋啲身高體重唔達標，靠關係嘅人，同埋啲濕鳩紀律部隊二代，個架構冗腫到

其實中後排都好難判斷,退又屌唔退又屌,
好難全部人同一判斷,依樣真係死結來,解唔開

有共產黨就有呢D事

無大台既其中一個壞處
BTW我唔係話有大台好

講得好啱
警局落閘都有古怪
報案中心cut 擺明心虛
夾埋黑社會, 再者佢地根本唔夠警力兼怕咗鄉黑

我都覺得唔係人手問題

我都想知，諗唔明點解要吹假風

推，但咁又點
做到啲咩

鬼佬唔出旅遊甚至恐襲警報都算俾面你，元朗果晚其實同 black hawk down 索馬里冇咩分別

近排睇番好多以前發生既、大大小小既事
我自己覺得共產黨係一個對人民冇信心、同埋好怕死既政權
同埋中國權威式管治，完全接納唔到反對聲音
例子就好似老豆老母係絕對正確，做仔女唔可以反抗，反抗就係你衰
一個高自尊心但低自信心既政權
可以用利益聚人但聚唔到民心

而家既階段好多野都好難預計
可以做最壞既打算但唔可以完全放棄
因為差唔多每日都有新既資訊

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

無錯，係黑警合作，唔係人手問題

諗諗下，喺香港操控權方面，
黑幫加埋圍村佬，好似比起中央同香港政府更大權力
兩日之內就做到非正式宵禁，快過你研究咩分區宵禁，如果班人吹雞搞中環，比佔中更破壞經濟，打工仔邊敢返工

佢哋有人手、財力、仲有港英留低嘅特權丁權法，
插手金融、飲食、運輸、娛樂，仲有政棍律師議員保護，
警察人手不足，都買佢哋怕，唔敢即刻入村捉人

呢班人收錢做事，睇錢份上，邊個比好處就幫邊個
唔係真正忠黨忠國，過左五十年，深港避唔開融合
深圳一向無丁權政策，樓價昂貴，唔可能維持政策
大陸地產商貪心，可能同深圳政府傾數，收曬啲地國有
斷左呢班人後世特權，呢班人唔知會唔會嘈

但NVM，佢哋到時面對嘅唔係被人要求講法治嘅警察同市民，係講打敗敵人嘅軍隊同拆樓車，市民亦唔會幫佢哋，舊怨咁大，而且到時有氣有力嘅後生仔女已經全部講普通話，爭入黨做官，佢哋眼中，呢班只係condom刁民少數派，支持黨中央打倒港英資本主義特權階級，解放農村

5大訴求

何妖=支聯辦隻狗
支那背後操盤攪件事出黎
警隊夠唔夠膽插手查？
唔好忘記港共只係支那殖民政府

唔熟中史
但世界既大多數仲維持到良知既話
共產黨唔轉型，就一定行唔遠

冇錯，我唔驚示威俾人打，驚嘅係呢個豬政府做錯決定斷送香港前途，激化對立令更多人死亡受傷

推！大家已經唔理主線
其實已經中哂政府計

外國既輿論其實都唔係同我地差咁遠，人地都有眼見

次次都話定左目標同散水時間先
次次都無人理
黎緊元朗單野又係咁
無目標無限時
果日有一兩個義士走遲左
真係有機會俾人拎刀斬嫁
唔好以為鄉黑係小綿羊喇

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推

真心有用

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

上面有人講過
鄉黑滲透警隊太勁
全部自己人，點會做野
連二哥都係圍村人

你想唔用呢班人再搵呢一班人清場，真係未必有，一係好似王喜咁講，响粉嶺調百幾人入去

我睇法有啲唔同
樓主係講緊警隊宏觀嘅現況，佢哋係唔夠警力去控制遍地開花嘅運動，或者同時喺唔同地方發生嘅黑社會打鬥

大家都明白元朗件事主因係警察同黑社會合作，而背後有更大嘅勢力去推動同策劃

所以我睇唔到有咩技術性嘅錯誤

中聯辦亂港
港府已被廢
中共下令香港警察與黑社會合作
香港人生命安全不再被港政府保護

光復香港 時代革命

政治部做緊野嘛
依家政治部邊個管，港共走狗夠膽抗命咩

好明顯班高層跟唔上時代嘅轉變啦
喺21世紀仲用返70年代嘅處理手法，
依家個個都識直播，跟本無咩秘密，
所以香港遲早都搞網絡管制

大家唔好再俾中共帶到方向就一定得，以近呢兩個月觀察 我好相信連登仔會經一事長一智繼續lv up
光復香港 時代革命

分析得好好
一睇琴日就知係咩人管香港
幾句whatsapp 就令全港進入恐慌又自動戒嚴就見哂底

上面有人講咗
每次都要諗當日任務係咩
完成即閃
721就係整花支那徽make noise
扔完漆彈即閃
記住冇齊裝呢樣野
根本唔會用班狗武力相當
唔好送頭白流血
我見到721個兄弟中槍真係好痛心好嬲呀！
根本有啲野可以避免

白衫人先係真正暴徒
警察幫暴徒幫到出哂面
直頭可以用保駕護舤黎形容
仲以為白衫暴徒先係警隊既真正高層

推下

好 政府已向黑社會投降

大家已經不停努力中
[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

香港防衛隊 正式成立

但係好明顯的仲係有雜亂無章, 要執靚呢D組成部分, 俾到香港人到外國信心仲有慢慢長路

簡單嚟講係崇禎同佢個Cabinet做錯咗n個決定之後亡國

留咗句
諸臣誤朕也，國君死社稷，二百七十七年之天下，一旦棄之，皆為奸臣所誤，以至於此

就吊頸自殺

平時too long don't read
而且無分段睇到好辛苦
不過正經分析文建議開新po提醒大家

幫手推

你講得岩,但事實係無完美,總有人會戀戰,戀有人會唔忍心掉低戰友
中頭位手足…我都唔知點講,記得有咩需要就搵議員出面講,全港兄弟姐妹都會支援你

too long but read
推

Push~~
黑社會打人而警察唔理
呢件事系文明社會發生真係國際大事

推上熱門 推出國際

得十幾丁友看守嘅警局都隨時變暴民武器庫

下次識做啦

香港政府仲有一條路可以贏
回應哂5大訴求
特赦今次黑警、示威者全不追究同放人
咁兩邊條氣都唔會唔順
再最大力量剷起哂成新界西北鄉黑

咁就好完美connect 全港市民

根本元朗班鄉紳同黑社會以及黑警都比中聯辦收編哂 兩邊傾掂哂數去策劃一場恐襲去嚇鳩香港市民 所以唔覺得係政府向黑社會低頭 只係場戲要咁演落去

據悉，警方為應付周日遊行後突發事件，在港島部署五大總區的總區應變大隊，其中新界北總區應變大隊在上環應付示威者，至昨凌晨1時許始趕到元朗增援。據悉新界北總區應變大隊約600人，包括在新界北總區機動部隊（PTU）抽走約170人，並在元朗警區抽走40多人，主要包括元朗警區軍裝巡邏小隊及特遣隊成員。

據警方年報，2017年元朗警區有990人，是繼邊界警區後全港第二多警力的陸上警區。有警官指990人分三更當值，一更300多人，在3個不同分區工作，分別負責不同職務，每更每區約數十人負責巡邏，前日上環抽走上述警力，無可避免對元朗警力有影響。

上次大家都有提到
當沙田困獸鬥打人時
油尖旺黑幫都有幫手行出馬路盡量救人同壓制警察橫蠻
今次建制無差別殺人一定好多黑幫想食住上
就係一個何妖做成咁既局面
係 有錢可以買到好多野
但有d野冇左就係冇左
而家警黑有可能唔再互相包庇時 日日打打殺殺既日子又出現返

0p

多謝解釋
777咁戀權，睇佢個款都唔會自殺架啦
不過萬事皆有可能，希望佢唔好咁快死，活係人間受萬人唾罵就好

深

推推推

所以每個人都要帶腦出去
清楚知道自己做緊咩
問下自己留低做啲咩
仲有其實散嘅最大指標就係班狗出黎清場

我覺得襯依家仲有火，香港要死一次先有機會重新
否則當大家習慣左無曬求生意志，只會越黎越黑暗

敢開槍咁實會有酒飲，真係攬炒

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

鄧不利多軍

佢而家唔係同你攬炒，佢係輸少少經濟，博攞返個實權。

出完黑社會如果令到人唔敢出嚟，冇幾耐林鄭落台換特首，背後繼續中聯辦控制。明唔明

依家林奠真係完全駕馭唔到了

推你老母

唔好放棄 頂住

半夜先黎高質文

留名聽日睇多次先

睇黎解散政府同立法會 全而雙普法 改變根本性問題先真係光復

Admin請入一入黎，依家根本討論唔到！已經無咗你有道理 就可以上熱門

咁千奇唔好同時四面開花，警察會唔夠人

同我推

中聯辦手持唔少香港物業
到佢放盤就真係可能有呢日

感謝巴打既長文，係呢個角度諗一諗真係好大鑊

認真post推

推！屌呢度真係須要開少d膠post，太多資訊太少認真post！

其實咁嘅思路落到去，最終都係會引向⋯⋯

港中分家
呢個係冇得唔諗嘅方案，睇大家願意幾盡力去爭取

藍絲會講黑社會管治下澳門不知幾繁榮

臨界點已過

會唔會係一個過渡政府 到雙普選政府 立法會

睇晒
幫推

俾人咁樣報道，大陸政府知唔知醜

香港政府失效
係咪係時候要人民自發出黎做野？

有一點唔明係香港警力同人民比例已經算高 咁點解會出現調配唔到既問題呢

真係只會輸少少？
你可以話我FF
但我覺得前日元朗屯門堆商場落晒閘可能係背後有但要比警告政手

認真詳細po 幫推～

推
同意

探討下香港警察實權問題
同埋想知警察返工點返法
一星期返幾日 每日幾多個鐘

大家加油, 其實咁睇林鄭政府已經失去管治合法性同能力, 倒台只係問題, 現在係黎明前既黑暗, 大家要支持下去, 曙光就在前面不遠處

跟住香港總商會發聲明都係

其他地方有其他地方嘅警察
廣州示威可能調埋長沙嘅警察過去
正如你見港島示威都要調九龍D警察入去
但香港太細

中國政府指示香港警察和黑社會血腥鎮壓示威者和市民
中共介入香港事務 令香港現已失去自治權

中共港府警察鄉黑連成一線 利用武力和白色恐怖去打壓香港市民

重有社會問題呢
啲啊公啊婆

在職貧窮

每日百五+(more than 150 in actual numbers)

教育體制要糾正返

巴打有講，30000警察，6000係總部返工，即係5分1既係文職警察，剩低2萬4分佈各區，扣除休假緊個d，每區有既資源唔多，如果幾個地方同時出事就未必分配到資源

政府投降呢度真係一言驚醒

小弟愚見，港共政權瀕臨崩潰，我地需要係星期五 26/7舉行全宇宙響應既大罷工三罷，加速港共倒台！

26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。

26/7 罷工既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！到26號仲想反工既香港人，對唔住啦，經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

關乎香港前途，大家當放個long weekend又好，一齊做多件大事又好， 尤其公務員！反少日工sick leave又好咩都好啦。。。屌

問題係出事前八點幾已經有人報案話元朗會出事 即係黑警已經好早知道會有事發生
點會有調配唔到警力呢個情況

講得好好，國際視野都好重要

會唔會係想比藉口老解落嚟陣壓 好驚
新聞話廣東近香港地區已經演習緊

唔會出
要出七一一早出咗

調配唔到警力係宏觀上嘅問題，講緊同時有幾處野貓式抗爭嘅話佢哋就束手無策呀

唔係話元朗調記唔到呀，嗰個擺明係夾埋啦

老解黎先唔驚美國保護返係香港既利益一定做野

密切關注外媒看法

個記者會上面 一哥完全答唔到問題 ererer左勁耐 成個小學生講唔出野咁

要鎮壓出鄉黑就夠，你睇噚日元朗幾靜

係話警察陣唔住鄉黑 要老解幫拖

講得好岩
連政府部門都自己拉閘, 呢個真係對政府管治最有力既反映

有乜好驚？

佢要出一早出咗

真
政府已經冇能力管治

仲唔到真係比我哋焦土到

Sorry get 錯呢個要學野

x2 push again

美國淨係為自己利益 其實咩國都係
邊會為公義

黑社會大佬都驚啦
一條送中收哂佢地皮
而家因為後生行岀來
如果唔係有幾個已經係大陸坐緊
大家都知道最大既大佬係共產黨
伴君如伴虎

明知兩邊有事 到底係放生定無能力應對真係冇人知
搞返個港島 九諗大遊行可能先見真章

鄉黑好貴，每次要俾錢俾安家費
另外，雖然鄉黑可以做到警察做唔到嘅事
但要報復鄉黑比報復警察容易好多

似乎警力分佈方面真係要人fact check

政府以為唔出聲就得
政治依家野唔係咁玩架
一啲政治智慧都冇 一直都係香港政府既問題

貿易戰開打後唔太可能，佢而家需要一個地方吊命cap水。歐美又特登唔封呢個逃生窗口位，用佢黎干預你中國。明明係名義上中國國土，實際上好多野都做唔到，唔敢做。得罪講句你攻埋入中聯辦，拉埋班官斬首佢地都只會叫香港警察郁你。一出兵香港就無埋白手套地位上海，澳門會幫佢做到香？白手套？而家大家玩埋show hand,中國唔敢跟，只係香港做左人賭本

老解會乖乖留喺軍營，黑社會可以無限制做更多中共想做嘅嘢

你會想一支無法律制約嘅部隊定想一支講紀律嘅軍隊做污糟嘢？

香港已經冇左自治權 發生咁多事之後政府出黎做過啲咩 有問題時又保護唔到市民

推, 分析得好好, 要俾多d人睇清背後更多嘅嘢. 個個只focus眼前發生咗嘅事

支持
但點樣安排兩邊人手同物資好大挑戰

我問你你係中央你寧願經濟受挫
定係俾我哋推翻港共政權佢從此失去控制呀？
而家林鄭只係傀儡冇嘢係佢話事
何君堯個朵叫西環之子呀
你話係邊個控制呀而家

係,狗出來話清場,而我地又無目的未完成或者要守既理由就真係要散
下次再來過

我覺得，去到而家，土已焦，要諗之後嘅事
香港人要隨時準備好接管香港
每個人都要準備定出力

如果香港人重奪香港政權
淨係唔批啲大白象工程啊
佢都冇錢到攞啦
咁佢要香港黎做咩呀

同意你嘅講法，警方唔係唔夠人，係放任黑社會做嘢。
唔夠人手只係警方嘅藉口。

琴日康文署既場地關門真係幾意外
因為番9-5既公務員係冇放早 亦都正路
俾你早放即係承認佢冇辦法維持香港治安
但係康文署場地居然早放

星期日果日 無論上環有幾影響部署都好
你擺100個防暴已經完全唔同
當日住村出去遊行果班都係出到黎先換黑衫
晏晝都一路有相睇到白衫聚集
我唔信警務處冇辦法係一整日入面調動100人
所以根本擺明係黑社會治港

有道理

我諗林鄭都諗唔到，自己當日硬頸唔講撒回，會搞到今日分分鐘成個政府都無撚埋

好認真咁睇哂
唔好嬲

推！比全世界見到林鄭政府嘅無能！

push again la

最後淋病都只會為啖氣選擇繼續興民為敵

對佢來講 將老解拖落來香港提早結束一國兩制就係最好辦法

到時佢只係失職 而唔會比香港人審判

港共擺明而家係飲鴆止渴，佢哋要預鄉黑將來一定會對港共予取予攜
但另一方面，鄉黑容易被報復都係佢哋所樂見，因為係對沖返上面嗰句嘅成本

所以鄉黑係Condom

香港人到而家呢刻 其實已經冇得退 冇得而家先黎放棄 一退只會令香港變得更差 因為政府無能 警察又亂咁執法 已經冇得返返以前咁 而家可以做嘅就係推倒佢先係唯一出路

都唔係咁講 而定咁多左膠 真係有呢d事發生

有道理
推

認真 睇哂冇諗過 幫推

而加見到呢個蠢西政府不停犯低級錯誤
我哋只要堅持落去
話唔定真係有機會贏返一次

都24/7啦，仲做成傻豬豬揀標題睇文咩

有point
一定要向外宣揚

一定要贏

佢地真係連做下樣都冇諗住做
呢件事成溫咗成個月有多 最直接回應訴求減低民憤佢地唔去做 反而一路用武力解決 721出埋爛仔招 仲要唔係要佢地混入班示威者到放暗箭 而係明刀明槍得黎又同警渣啲時間配合得咁天衣無縫
雖然佢地可能會暫時轉移到我地嘅視線但其實變相自己又煲大咗件事
明知有勁多外煤留意 人地有啲仲要係去過現場到睇 知得仲多過呢班仆街 佢班哂馬咁出黎開記招但都係照癈up 問一句咦咦喔喔又答唔到啲咩 佢做唔做到野都已經好明顯 到底仲想瞞邊個

香港人已經唔再相信呢個政府
咁下一步要點 大家應該識做啦

我覺得
元朗警黑合作
同埋
宏觀上警察唔夠人手

係冇衝突噃

直情要制度改革

堂堂一個政府要搵黑社會幫手都知佢地無計可施 一係就絕對武力用真彈，一係就五大訴求

即係搞港獨囉，問題係時間點同最重要有冇外國實質嘅支持
咁中共會唔會攬炒呢，都幾大機會

好文
香港冇退路
要死都要攬埋支那死

拎左掌控權就會掏空香港庫房4萬億
真係完全救國救難自成一國都得

你知道美國淨係為自己利益，即係你已經知道有咩方法令美國會幫你啦

認同你睇法
係兩者都有
成場大龍鳳，3分戲，7分真

其實中聯辦隔離就係西區警署，到底個晚入邊有幾多人？

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

我會理解佢地唔知要點做
D管治手法22年黎都冇變過 仲係用緊舊個套諗住一條路行到尾
但其實時代一路進步緊 以前邊會咁多人第一時間現場報導 又影哂相拍哂片 一有衰野根本冇可能兜得到

71之後已經冇左啦

近代史上面共產黨同一個自由地區攬炒失敗係咪已經係二戰後嘅西柏林？

google map話，有車的話，港島東西只需要3個字就去到

推，好文，分析得好全面

呢個真係唔知，同埋啲警署係咪有分級數，部署嘅警力配備都會唔同？

超高質分析镸文

正經野要推

5大訴求！

光復香港 時代革命
遍地開花 守護我城

香港政府實際上真係向黑社會投降
政府部門可以有通知提早走人嘅安排
新界多間警局下午茶時間已經開始相繼落閘
康文署長仲敢出埋聲明公共設施提早關門

面對黑社會威脅，政府人員自己走人先
香港政府等同承認失去控制，無能力管治香港

差佬有個好大既優勢係佢地有槍，
上次有個佬囉刀個差佬都開槍啦。
如果真係有心守住個西鐵站既，
最起碼都囉枝炮出黎。

今次對政府最傷 我地最大既武器係比市民見到官警黑合作。
完全唔係管唔到班黑社會既問題，
而係佢地合作一齊對付香港人。

所以唔係人手問題，而係警黑合作，如果元朗當日對象唔係黑社會而係示威者，相信警方已經空群而出

推
外資觀望緊會唔會出事

警力不足呢個問題成為咗一哥回應元朗事件嘅遮羞布

係

分析得好好
727真係要贏

掉番轉，你係鄉黑，呢啲時勢都係縮番入老母西

high source article
must push

元朗嗰晚除咗震驚同傷心，其實心底覺得有啲怪
出老黑唔似7婆作風，似689雨傘嗰時嘅手法
尋晚聽完細良城寨節目，更加肯定咗我嘅睇法

既然7婆同個班底7下7下，無力管治，
唔排除，有人想借亂打7婆毒針
可以係689，可以係西環
總之亂局對上位同奪權有利
（之不過執行都7下7下，何妖同老黑反面爆大獲，應該係佢地諗唔到嘅意外）

不過多謝樓主嘅分析，今次，真係一步天堂，一步地獄

一哥表示位列全球五強的香港警力是不足的
咁你睇下政府管治幾有問題

解決方案有二：第一，給予雙普選，以民主選舉之法，實踐主權在民。或者，第二，迫香港獨立建國。情況有如1965年馬來西亞因無法解決巫族人與華人之矛盾，而強迫新加坡獨立。這樣才可化解香港，中共的政治及管治危機。

大神

講起冷靜，宣傳一下

早晨！請鞏固你的心靈圍牆，用立即一分鐘做呢個練習

知道林鄭無能力，但重點係可以點做？

呢篇野分析得好好
辛苦巴打

高質post

其實今次呢場事件, 香港政府 要解決好簡單
直接宣佈撤回送中, 林鄭自己下台, 停止追究所有示威者
已經有9成人收貨

但香港政府 偏偏死都企硬, 搞到家陣成個香港政府/警隊, 都勁大壓力
仲要肉酸到派黑社會去打人

照咁睇來, 今次呢件事又有可能係 小學雞 習總 搞出來, 唔比香港政府跪低

習總 自己住係北京, 根本唔知香港實際情況
可能習總見到 防暴隊開槍射示威者, 就好開心, 覺得嬴硬
但完全唔知道 香港警察 已經頂唔順, 個個禮拜都要出動, 仲要受到全香港杯葛

遲早有一日, 香港警隊/ 香港政府 壓力崩潰, 到時習總又柒多一獲

Victory or nothing !!!

句句到point，多謝巴打分享。

藉口黎有哂時間準備根本冇可能警力不足
唯一解釋係警黑合作策劃恐襲

無錯，佢地計過數先會出聲
而事實上香港六七月嘅經濟表現係差到嘔茄
再係咁落去
季度經濟報告出嚟條數真係嚇撚死人都似

響歐洲唔供應武器比克黑情況下，

其實佢地d tear gas 係唔係就黎用完？

所以狂射橡膠子彈

會冇左對白手套

其實係無計可施
大家都知警察呢個階段係冇可能開真槍
搵鄉黑幫手基本上係最後一計
問題係要睇大家企得硬唔撚驚鄉黑之後點樣行
當然暫時睇佢地自己都自爆緊

幫推

我樂觀地覺得外國勢力standby緊

佢哋過晒和平滿足訴求嘅黃金時間嘞

早兩日都同朋友同朋友傾過
而家嘅香港明顯係有兩套管治嘅系統
有兩個指揮中心
你係睇到香港政府寫嘅劇本
係有人一次一次咁去刻意破壞
權鬥從來都係中共唔會缺乏嘅嘢
幕後嘅黑手睇嚟俾我哋想像中來得深而遠

所以之前有義五警去謝曬皮度話警犬最怕區區同時開花
編制上一定應付唔切
細良都講過大絕係和理非cover奇襲
今次元朗係港共直接自爆無能政府
我哋一定要齊心走落去
共勉

個倉仲有萬幾飛放心

係唔係話黑社會會慢慢浮面

高質，推

我冇野講

又講返沙田困獸鬥
開波之前大家可以輕鬆行去狗仔防線後防
證明香港差佬真係好撚垃圾
比著喺外國一早GG 啦

焦土

應該話成為另一邊勢力嘅棋子
真係覺得有一股第三方勢力想趁而家香港政府嘅狀態
乘機奪權

其實果日去到西環奇襲已經唔錯
係估唔到佢地真係好似冇部署咁
傻嘅都知實會過中環/西環
但佢地內部野要搵其他高人拆解下

Oushshs

根本一個世界級搵銀地方有3分1居民出黎反對一樣野已經夠死啦

我分唔到係佢地冇準備定特登放你入去 配合元朗單野想反cup

係好唔專業

加埋英國個肥仔上
雖然佢都好撚多野要理

好文繼續推 巴打繼續討論袋錢落我袋

直頭係
我6月9前沽恒指

6月9後林鄭繼續推逃犯
6月10升左500幾點

但係宜加我覺得無升既理由

香港人加油！

講順手推推上環post

睇哂 多謝巴打咁認真分析

靠佢哋死得

呢篇文好準確
呢個制度已經形同虛設
兩制各自都管唔惦
捍衛一國兩制只係一句口號
一句實行唔到既口號

貿易戰下中國跟本出唔到解放軍，佢需要香港吊命，唔同2014年大國崛起個種氣焰。歐美都唔介意比你有位走，用呢個位玩殘你，前排先放風話廿三條一立就取消關係法。67年香港政府可以叫英軍幫手，19年反而叫唔到解放軍幫手。而家香港到十字路口，一係民主化，一係委內瑞拉化，好d咪拉丁美洲化

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗

光復香港 時代革命

西環好即興喎
之前幾日全部講緊金鐘中環
連不反對通知書都响灣仔金鐘中環糾纏咗幾日
西環應該零防守

中路係無可能會發生
維尼思維佢只會ALL OR NOTHING
佢寧願攬炒食樹皮都唔會比你好過

咁樣講 其實民防隊係咪出路

明顯有心放水，再向中央告狀

呢個thread好有養份
我眼瞓，去瞓覺先

香港人撐住呀

理性分析
幾好

香港警隊 隨時會最先崩潰
目前警隊心理壓力好大, 就快頂唔順

平時一年都唔洗著防暴裝出動一次
家陣每個禮拜 都要著防暴裝出動
仲要唔知場 抗爭幾時完, 可能半年都持續

再加上警察民望 繼續低迷
平時警察巡邏果陣, 肯定有唔小市民 仇視佢地, 佢地一定feel到
到加上示威者隨時有機會還手, 又有人起佢地底

如果發生在大陸, A市公安 壓力大, 可以調B市公安來 A市鎮壓, 減低A市公安既壓力

但香港就係得咁大, 每次有示威者, 都係同一班警察出動, 無任何外援

所以繼續持續落去, 每個星期一次, 香港警察就會崩潰

到時佢地未必會罷工/調轉槍頭, 但多數都會報稱自己身體唔舒服, 唔出動
之類

維尼留任其實先係對香港未來最好
一陣佢真係比人鬥到變習敗北換返江派果D上去齊齊發達
咁就真係2047後變大灣區

其實呢排嘅press con見到777不斷錄音機
無一啲其他實質嘢做到都見到佢其實好亂

任何中共黨員執政, 都唔會主動比香港獨立/有普選
唔洗對中共存在幻想

香港獨立, 多數都係學 愛爾蘭咁, 自己武力勝番來
唔會好似新加坡咁, 比馬來西亞踢走

又唔係，要睇老美點玩
再加多一兩次關稅真係無可能跪低？

你睇佢由6月中下旬連著衫口味都變埋
真係唔知有幾大精神打擊

[url]我都擔心緊依樣 林鄭Q埋手咩都唔做 係咪就係等緊依個結局[/url]

我都想知
點解咁耐仲未玩殘佢地

P牌大直路推爆！

呢個真係無留意喎
巴打有咩發現
我淨係見到佢面色無以前咁好

中共比香港有普選/獨立, 仲慘過食關稅

隨時引發連鎖效應
大陸各地一齊學香港爭取民主

咁中共情願食多幾次關稅算

我等緊佢地分勝負 咁中路先行到
英國首相都埋位
睇下幾時會郁

佢地就真係就黎行到尾 一個唔識進步嘅政府 係時候要變下 一個變壞咗嘅政府 唔揼應該都冇用

香港一路崇尚精英制
要大眾思考慘過去死
反而係有人簡化的文宣
要人閱讀理解係不切實際

有邊個高官幾時出黎講野係會有邏輯
用一堆模稜兩可既詞語大陸式造句咁UP幾句, 最後SPIN返去佢地份稿度

佢應該有心理病嘞

大姐明覺得佢好似當年Depress嘅自己

可惜一路以黎就係比呢堆離地到火星既精英拎哂所有權力 再背靠埋大陸

仲有條人權及民主法案搞緊，未通過簽字都唔知會點

時代雜誌個朵仲唔夠大？要靠標題？

講得有道理
推

我已經當佢比人架空左

就算真係出手
實際都係管唔掂
有邊個唔係佢地欽點出晒事

其實我覺得現在既鎮壓手法, 是中共指揮
中共係大陸最喜歡就係用 公安+流氓 武力鎮壓反抗人士

但中共忽略左一樣野
係大陸, 鎮壓完可以封鎖消息, 無人知道
係香港, 鎮壓完全世界都知道

如果是香港政府既話, 以香港公務員既性格
肯定會小做小錯, hae住做就算, 點會咁落力

所以其實我地淨係繼續個個星期和理非遊行已經可以玩死香港政府

林鄭係習揀
佢個班子全部都要問過佢委唔委任
其實同直接派人管個差別有幾大呢

呢個係核彈
香港會變左比炸完的廣島

721物資好似話唔夠水，發夢都見到水唔多
應該重有好多人未有充足物資, 要文宣再做好d

我都認同西金呢兩個位，但真係點樣知邊面需要人，可以攪個集會再去平分d人到時現場手足做？

另外現場消息傳播/決定行動都好困難721都好似發生過，有d人未必會相信消息或有其他意見，721好似有人係西環唔想走住，上環守個陣撤退時間等等 都要諗下方法點搵共識最快

利申:學術討論

呢個月政府不斷自爆比我地出師有名順手加埋士氣

中共實際管治香港, 表面是嬴左, 實際是輸左

因為香港最有價值, 是國際自由金融地位

中共實際管治香港, 香港無左國際自由金融地位, 只係一個普通城市
要來有咩用??
中共經濟發展咁快, 都是全靠香港幾十年一直金融支援

同埋如果中國真係咁做嘅話
例如trump可以有藉口收多啲關稅
其他親美國國家例如英國或者會一齊制裁中國

去到呢步前外國真係會出手

啱 根本唔洗二百萬人 十八區各一萬人夠做

幫手推推
光復香港

其實咁講，722之後林鄭同盧偉聰出黎開記招但係好明顯事情嘅發展超出佢地預期，假設佢地一早預左同黑社會夾埋做大龍鳳，後續應該可以用佢地一早準備好嘅下一步棋，去阻止事件發酵，繼而spin 民意，出action plan 營造政府警隊實幹形像，點會keep 住loop 官腔，又話要再了解？

如果佢地狠D 嘅，喺圍南邊圍嘅時候就應該將班白衫一鑊過拉晒，再抹黑何妖或者是但一個中間人，成隻鑊卸落去何妖嗰度 (反正死無對証，查嘅同被查嘅都係我嘅人，怕咩），再去醫院探傷者做公關show, 咁起碼會成功爭取返唔少印像分

而家記招無實際對策講到出嚟，當日網上白色恐怖流言搞到元朗屯門變相宵禁，損害到商家佬利益，警察逼不得已要同黑社會要人，仲要人數係逐少逐少咁捉到，由今日擺出嚟嘅所謂證物係木棍同水喉通，擺到明就係做出嚟俾人睇，有乜理由出去打完人仲攞返支棍返屋企俾人搜到？

所以而家咁睇，我覺得係有人繞過林鄭同盧偉聰直接落order 叫警黑做嘢，反正而家個爛攤子都收唔到科，與其打長期戰不如將所有民怨聚焦落佢兩個度，如果中央過兩日話撤換特首同警務處長，係因為佢地係策動722事件嘅罪魁禍首，咁佢地嘅落台就唔係中央面子問題，就好似砌曾蔭權咁，之後警務處長由鄧炳強頂上，火速拉晒班元朗黑社會祭旗，咁就有機會同一時間將之前積落嘅民怨連同佢兩個condom 一併切割。

其實叫班父幹撚擦鞋仔做精英真係好侮辱
精英制本來就係有能者居之

如果中共真係醒目既, 就應該唔好搞香港
咁香港人就唔會反抗, 中共又可以搵錢

但中共偏偏一直要搞香港, 搞到香港反抗, 都要繼續搞

睇得出中共睇權多過錢

agger 文宣幫手
投降係非常eye catching嘅字

北佬唔會管得掂香港
除非大量屠城

心理壓力大呀？去揾心理專家啦

唔好咁諗
香港人已經做得好好
比著外國，咁長時間嘅無政府狀態
已經變咗罪惡之都

中共治國, 一向都係靠武力
完全唔識同民眾溝通

睇番上一次武 漢示威
武漢人 唔係爭取民主, 只是政府要 興建焚化爐, 會排出大量廢氣, 影響身體, 所以武漢人上街示威, 要求政府停止興建

但中共竟然出坦克鎮壓

高質文!

主線推

推比心灰意冷嘅手足睇
我地真係贏緊架
唔好咁傻走先一步

我覺得點解話要放風狗狗唔做野
因為要做黑色恐怖嚇大家之外
我估另一樣係因為驚慌狗力開始見底，狗力見底唯有提供有限度服務等狗狗回氣，一舉兩得
所以我哋更應該打多D1823捉違例泊車

如果真係理性分析
71之後中聯辦已經take over哂所有野
唔知係林奠主動讓權定係中央逼迫
但可以肯定既係呢條柒婆都仲係好眷戀香港特首既位置

推咗先

我無嘢講

康文都收埋
狗隊話自己收唔到風

香港人 既性格真係好難觸摸

平時個個都好港豬咁, 唔理政治, 唔理時事
之前 DQ議員, 一地兩檢, 都無乜人出來反對

但今次 送中惡法.........
我地有留意時事, 自然知道是中共借機捉香港人去大陸坐監
如果無留意時事既話, 基本上聽到「逃犯條例」呢四個字, 就會比佢呃左, 認為無乜特別, 只係引渡殺人犯受審, 好平常姐
但竟然可以有200萬人上街反對

我諗 習總,林鄭都嚇左一跳:「我屌, 之前DQ議員, 割地兩檢都無人反對, 以為今次送中都可以無事啦, 點解會有200萬人出來反對嫁, 你班港豬點解會覺醒嫁」

課金比TIME

唉沒完沒了，都唔知今次點收科。

兩間大學的年代就真精英制
先識咩叫管理

既然係有等於無
我地就要逐d逐d咁建立起尼

第一步警察呢條線，我地點都要搞返掂
警黑一定要還
而且市民有咁多證據

唔解警察呢個勢力
繼續比佢地打，射
我地示威既力量一定會繼續被打壓

有d野係百廢待興，我相信我地呢代後生有機會上台
一定會慢慢變好

如果今次香港政府 肯撤回
應該又會用番溫水煮蛙 呢一招, 慢慢整死香港人

老實講句
其實2014年雨傘革命失敗之後, 政府都一直用番 溫水煮蛙 搞香港人
所以2014至2019年呢段時間, 都無大型反抗 (魚革得幾百人參與, 唔算大型)

係唔知點解家陣 香港政府 突然來一招送中條例, 加大個火, 令到幾百萬香港人一次過覺醒

分析得好

7

分析得好好

再玩多幾個禮拜/ 幾個月
遲早香港政府頂唔順, 一定要跪低

無錯，DQ又好，明日大嶼又好，大家都無乜反應，以為雨傘之後，香港就係咁
但到69嗰日我都好驚訝，咁撚多人，612就仲驚訝，咁撚勇武
只不過係五年唔夠，香港人由雨傘到以家，都係不停進化
928見到催淚彈就要死咁濟
前幾日西環催淚彈放題，大家已經習以為常了（當然，我無忘記嗰36槍）

大家發洩完 係時侯睇返清楚局勢

會唔會係二哥
還掂點鄉黑咁fd，做場戲有幾難

水太重
天氣熱又消耗得快
佔住一個位送過去都仲得
不斷行住去唔同地方，然後叫人自己準備都唔係辦法
物資站都運唔到咁多野la，最後可能係行到邊買到邊

水同食飯嘅問題到要諗下
成日前線啲兄弟都好慘冇野食

認真post 要推
咪再推出面啲fake news同何妖post

香港人唔係進化
而係一次過爆發力量出來

原來香港人keep住十幾年, 都係每年參加 64集會, 71遊行, 就當做左野
但2014年突然搞左場雨傘革命出來, 無人估到
家陣又搞左場反送中革命出來, 又係無人估到
完全是直接爆發力量出來, 無人預計到會發生咁

認真post 推 何妖老母俾人起墳呢啲已經笑夠

睇哂，幫推

我想講，圖書館死都唔可以閂門

根本所有民主國家喺二百萬人上街後，個首相/總統都要辭職啦，你睇文翠珊俾人屌屌下都要下台，只係香港唔係民主地方，所以林鄭先可以夾硬唔落台

推多幾下

咪撚再講廢話啦，依家已經係去緊建立新政府嘅地步，依家呢個港共政府完全係得外表，唔剷走佢以後都只會係一樣
不過冇武力好難搞

同埋而家就算林鄭答應五大訴求，你覺得中央會俾呢個位林鄭挽回跌至個位數嘅民意？最著數梗係將呢筆壞帳切割，再留返呢步俾接任特首一開局就贏民意攞分啦。就當中央企硬唔俾雙普選，其餘四項訴求只要林鄭下台就已經搞掂兩點，不檢控加暴動定性嗰邊只要有條罪搞掂盧偉聰，話佢公職人員失當，所以佢喺呢次反送中嘅所有決定都要再重新調查，呢隻死貓自然會有佢同幾個曝左光嘅指揮官食左，到時大家仲點繼續抗爭？

所以我有睇哂

呢D先係主線任務

我反覺得係 習總 呢隻小學雞 誤判形勢
習總 遠在北京, 根本唔知香港咩事

佢只係知香港好多人上街反抗, 擔心係搞港獨
所以就下令香港要出動武力去鎮壓

佢睇電視, 見到黑社會打人/ 防暴隊開槍, 就以為好威好勁
但實際上香港政府 已經係全世界面前出醜

唔好以為 習總真係咁醒目, 佢只係一隻小學雞, 根本唔識治國

就好似慈禧太后 統治滿清40年, 但走去信義和團可以刀槍不入, 向八國聯軍宣戰

有時統治者先係最白痴果個

咁林鄭同盧偉聰下台最大得益者係邊個？

既然香港政府管治力已死
咁出解放軍呢個可能性仲有冇？
去到最後戒嚴係由解放軍in charge
以武制港提早收返香港

一早講左
中共直接管治香港, 最大輸家是中共

香港最有價值, 是國際自由金融地位
中共經濟發展咁快, 都是香港金融支持

中共直接管治香港, 只係收返一個無任何價值既城市
到時香港無左國際金融地位, 只會變到同 武漢, 成都 呢D大陸城市一樣
到時最大輸家, 一樣是中共

真正嬴左場交, 輸左個家

光復香港，時代革命

好文必推

中共無左香港呢個 國際城市
會加速支爆

老實講句, 我都想中共直接 接管香港
用一個香港換成個中共收皮

中共真係弱智既話, 就做啦

中共指使黑社會發動元朗恐怖襲擊

有人幫我地喇仲唔支持下呀

即刻諗起Ironman 3入面負責出鏡嗰個滿大人

too long but寫得幾好 啲論點都幾中

唔同
滿大人雖然是白痴, 但背後都有一個實際統治者 控制佢

而中共/滿清 既實際統治者, 已經是滿大人

其實你估中央出到聲班黑社會仲敢唔敢亂嚟？根本就唔需要行解放軍呢步，如果睇返大灣區設計藍圖香港仲有剩餘價值，仲有著數點會打爛個大灣區樞紐？ 老實講佢叫警察以反恐為名開實彈鎮壓都唔駛出解放軍

今日大埔個郷事會飯局都有中聯辦既人食 實之後有野會搞

好撚認真睇撚晒亦100分認同

政府機構都可以因傳聞黑社會開片、斬人而提早落閘
何況一般市民、大小商舖
啲警察死撚晒去邊？！
啲死黑警打示威者咁撚勇、咁撚威
對撚住啲黑社會即刻警署落閘扮無人、唔巡邏、唔執法
完全浪費納稅人嘅血汗錢
養隻狼狗都識吠下人呀
點知啲黑警剩係識笠水

好撚懷疑警察內部已經俾黑社會滲透、潛伏
如果唔係？！
八鄉指揮官李漢民點解可以咁明目張膽同個黑社會拍晒膊頭，言談甚歡
講甚麼唔使擔心，心領幫忙
最最最重要係唔單止佢無執法
甚至連其他警員都無拘捕呢啲黑社會成員
你話警察無黑社會臥底都無人信啦？！

22號晚根本就係黑社會治港
香港政府廢撚咗啦

家陣已經好難觸摸 中共想點

老實講句
其實今次 反送中事件, 好容易拆

中共撤回惡法, 踢林鄭下台, 已經搞掂
等件事淡左, 再用番溫水煮蛙, 慢慢煮死香港人

但中共偏偏選擇左出動防暴隊 武力鎮壓, 但要出埋黑社會打人
睇來中共真係唔想讓步, 只係想用武力嚇香港人唔敢反抗

其實黑社會就係中共指派，港共政府已被架空。

老實講句警隊唔似唔夠人，一早拉晒閘根本就係有心而唔係臨時唔夠人而拉閘，元朗啲警亦明顯對示威者同鄉黑有分別。

警察面對緊嘅兩難局面唔係人手唔夠，而係佢有心放黑社會出黎打示威者，原本都作好故仔話佢地守村心切，點知佢地打得性起打到上西鐵，結果事件變成恐襲。

呢個情況警可唔可以唔割蓆？唔割，唔通包庇鄉黑直認管唔住香港？割，元朗鄉黑就算唔同佢反面以後都唔會咁順攤聽佢指令，甚至其他鄉村都未必咁易號召到。林鄭突然少咗一個最大支持群體。

林鄭唔係習近平，鄉黑紅底唔代表佢要無條件睇林鄭頭。佢而家個兩難位係打唔打鄉黑佢都會仆街。

高汁po

講到催淚彈，我個fd同d煙得兩三米距離冇眼罩，但係居然唔駛洗眼佢話瞪大隻眼舒服好多

事實原來唔係反黑專打示威者，係根本唔夠人手到連反黑、CID都要上陣，呢個問題唔係今日先出現，好有可能佔中個陣個空檔期唔係心理戰術只係人員不足，只係今次連續戰消耗到問題暴露

難怪班狗咁燥下下ot，仲要full gear(香港既夏天戴防毒面具應該攞命級數），難怪旺角幾丁打遊擊都要即刻出重兵，因為林鄭冇可用之兵

小學雞又真係可能做得出喎

睇曬推一推

😮😮😮😮😮😮

LM再睇

777而家應該dum心到仆街
點解當初100萬一出黎唔即刻話撤回
而家完全收唔到科
當初死要面，而家真係仆街

民怨高到控制唔到
警隊又失控
上面支那又係咁比壓力

有返d高質post可以推下
沙盤推唔推都可以見到，林奠快將收皮
問題是牛鬼蛇神者眾

倒一個林鄭不算什麼，同時又會消耗民氣，所以要加強解釋我地劍指中聯辦亂港
要光復香港，路仲有好長

中共應該真係會寧願冇咗國際金融中心都唔會比香港獨立
因為香港獨立，其他城市都會開始想搞獨立，到時支共就仆街

推！！！

佢冇香港搞到支爆，中國人窮到一個點咪又係開你波

其實我覺得一開始林鄭同中央拍心口話搞返掂壇嘢，咁啱撞正G20中央都唔得閒再生枝節，諗住靠林鄭拖散民意，開綠燈俾佢暫緩但係要顧全中央面子，點知林鄭處理手法令民怨升起，道歉仲衰過唔道歉，中央梗係唔想喺呢個時候縮沙搞到好似屈服俾示威者，因為星星之火足以燎原，先例一開後患無窮，所以表面上話支持林鄭，但係都多次提到今次完全係林鄭政府主導，暗地劃清界線。元朗事件，加上之後大量帶風向白色恐怖流言，其實係將之前膠著嘅狀態升溫嫁禍俾林鄭團隊，以大義滅親嘅姿態踢走林鄭，免卻面子問題，乾手淨腳。

警察真係唔夠人?

係喎

光復香港 時代革命！

香港有邊個政府部門唔係架構彭漲，架床疊屋，官多過兵？

你睇下醫管局總部有幾多文職？

同埋留意返中聯辦國徽喺721之後係即刻換返個新嘅，咁即係佢地見到立法會衝擊之後已經預左會衝擊中聯辦，咁又點會係因為呢樣野trigger 到白衫軍做野？

老實講如果老共俾改到咁，真心唔介意俾面佢俾佢立廿三條 不過可惜

講真佢似想同香港一齊攬炒

所以話 點解728遊行要取消？？？
TKO同港島一齊搞 有咩唔好？

推
睇哂

琴日聽到都打咗個突 連康文署都走佬

林鄭今次真係大大力咁打自己

呢個要推

見到好多人話警黑合作先係重點，我想幫巴打解釋下

樓主講既係宏觀既問題

即係-》你每個月月入15k，扣除你開支有4k多，本身你拎3k買咗野，你突然要拎2k出嚟，咁你就仆街了

而警黑合作係-》你本來打算自己用3k，點知你洗大咗

其實兩者無衝突，只係夾就將你人工唔夠既問題暴露係世人面

大部份同意
但反送中團火冇咩力燒呢個位有Question

本來都認為今次同2014好似
2014就真係睇住由大火變細火直到熄火
但今次有唔同 時大時慢 呢度著完比你救熄 又有另一班係另一個位再著火
個變化大
be water 創意力 游擊
同 2014 陣地死守好唔同
Keep住左個士氣
控住左個possession
整體上如果唔係因為69/616有個超大火標準
其實依家仲係大火中

而5大訴求同意
如果一早食2件
撤回 + 獨委會/定性 (最易2件)
好多和理非收貨

但同時
由於終極大佬係中共
基本上一個訴求都唔會讓
中共權威係神聖不可侵犯

呢個咪係正文

要用一早用左
出老解係一定做到
If we burn u burn with us
而且佢地burn返自己仲大火高我地被burn
老解呢招靠嚇 事實上香港人分分鐘想出老解多過 中共想出

推

日日新鮮日日甘,一百歲唔死都有新聞
政府上上下下不停做錯做柒,轉眼間鄭柏林已經冇人提唔撚通佢會走得甩？

睇晒， 高質po要推

18區同時示威，林鄭點算

推佢老母閪

上個月已講人數斷定一切，就算軍管都唔可能無了期。香港政府係 Day 1 揀高壓已經輸左。管治，一定係靠大部份人聽話先有得管。

今次肯定係警隊有內鬼，可以知道 999 會有 overload 呢個問題，明白警察人數係港島係幾多同返唔到支援。留守新界既警察態度何其狂妄甚至內報流出圍住電視笑，呢 D 係警察內部分裂同造反活生生既證據。

呢 D 唔係正常人識同了解，成個行動係精心策畫。我而家直接了當講明白有人想提早登基做 CP。肥盧當日見記者個樣係完全迷惘，淋病個樣係超級嬲但已經唔係對示威者。因為港島政府已經管唔到新界，無一個正常既政府會咁。

成個局有咁既動員能力，非中聯辦同警察內部莫屬。家下有人公然話要斬人，點解唔驚？因為該區警察係唔會拉佢。唔係講笑呢班人隨時會搞政府要人再嫁禍示威者。淋病同所有高官自己睇路。

七婆好明顯係pae 住做
完全係個種交咗信等last day嘅狀態

呢樣真 連政府部門提早收簡直係不可思議
之前林鄭仲話自己法理上冇權決定停市同停工
屌你老味一轉頭 七婆自己下面啲伙記聽到黑記開大片就收工

成個運動 林鄭係一直行錯棋
係每一步都錯
劉細良講得啱 五大訴求應兩個
肯定呢到已經割蓆割到仆街
成立獨立調查委員會 成員係邊個仼你揀
報告點落墨政府話事
一年半載後先有結果 到時港人都唔記得曬
呢個真係好低成本都唔肯做

7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求
7.21 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

其實係政府on9用過多武力搞示威者姐，你淨係圍撚住班人，兩邊對住on99 都已經冇事，最多咪佔鳩d建築物外圍，少一兩條路有咩所謂，死要面既下場

大家用少少時間睇晒佢啊！

一

睇哂幫推

港府已經失效

想讚下個標題
成Q日有啲人用埋啲奇怪標題引人去睇
但我見嗰啲標題唔對路會唔理
錯過曬啲po

認真po推

推
呢個真。
如果唔係商家佬點解第二日即刻發聲明。

當練英文，睇原文

入面無講咩，只係簡單總結陳述
但時代周刊個標題其實已經代表咗佢地睇法

五大訴求缺一不可
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

多謝你咁詳細寫post

街頭見

對學識之人 可以以此方向討論

好似冇乜人知我地陣營大左好多，都仲未計消防入境醫務政總海關懲教手足既公開呼籲

［有力助攻］一大班前高官同議員再俾壓力政府

[反了反了] 香港總商會要求正式徹回條例 調查委員會 官員問責

727元朗見

睇完
覺得星期一連政府部門都早收，呢個point應該針住黎講，政府已經放棄管治

正常國會休會期都緊急鬧爆佢
單呢壇嘢都獨立調查/聽證會
不過香港
反而呢幾日成個非建制陣營都唔活躍

唔可以俾政府同鄉黑撇清關係

各國都有類似既comment
777真係幫人connect 埋

當恐怖分子都出現時
政府連暴動都唔敢定性
怕咗黑社會

問題係當呢個政府失去咗管治能力
係唔係暗示在野可以籌組新政府取而代之
而且係有明正言順嘅合理性
只差係咪有合法性
國際社會都睇咗眼裡，係咪姐係可以乘勢而起

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

比多啲人睇

同樓主比我差好遠

無能政府

擺明係習總唔比佢撤回

阿爺唔放人

林鄭家陣呢個特首, 唔做好過做啦

真焦土

其實612........防暴隊 只用盾牌頂住示威者進攻已經足夠
想逼退示威者, 可以用胡椒噴霧
以前 旺角清場 都係咁樣

放催淚彈, 橡膠子彈, 完全係多撚餘, 反而激起更大民怨

其實警黑合作一直都有，睇戲都唔少
但今次班鄉黑玩到咁大，警察都仲唔割席，
正一捉蟲入屎忽黑社會都攬on99

全香港警察30000，分三更每更10000，除番開十八區每區都係得番500人鬆d

再調重兵守某地點，好似七一咁派5000警力出去

5000/18 = 277

即係平均每個區調一半人出去，加上警局有大有細，有d變左真空狀態真係唔出奇

冇錯，所以宜家要開始幫市民做思想準備

總部都六千人，其他幾個分區有文職，打個七折就差唔多

光復香港。時代革命

仲有全政府都知，禮賓府內有人怕死
長年食咗一定數量軍裝用

推吖，睇哂佢.
認真要思考底果層.
唔好齋睇面果層.
番工係唔係淨係大家既日常生活？
定係香港依個地方係大家既將來？

香港 雖然警民比例高, 但最大缺點是無外援
來來去去都係同一班警察, 唔夠人手用

大陸一個城市發生抗爭, 可以調其他城市既公安來增援
法國巴黎黃背心示威 ,又可以調其他地方既警察入巴黎幫手

emoji咩意思？

到真係出戒嚴令先知人會有咩反應 雖然目前方向係會出黎

猶太糾察員最後都要入埋集中營

事實如此

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

啱啱何妖老母個墳都俾人起埋
唔理佢地黑吃黑既問題
搞得好, 起碼可以收割元朗屯門天水圍D人
對武勇果邊黎講可能唔啱聽
但727玩個"守護元屯天居民"和平大集會
FULL GEAR, 唔主動攻擊, 唔入圍村
拉個橫額寫住:
西環契仔何君堯鈎結警察放任黑社會打平民
將個焦點射向西環
記得唔好直接講,
要俾人聯想到呢單野係西環點契仔幫林奠搞出黎
咁樣對之後既示威應該可以再有多D野玩
盡D既, 玩埋派氣球
盡量做到以前警察應該要俾平民既感覺
類似咩鐵漢柔情呀果類
可能唔啱聽
但係何妖老母呢單野未知係人係鬼
我地要記得不忘初衷
BE WATER 對家有GEAR, 我地有腦
有陣時要硬碰硬, 有陣時要撚狗
祝大家一切順利平安

2 nd push

睇哂 有價值
希望其他人都花d時間睇

唔好亂唔好急，大家頂多陣
我方唔好出錯，呢個政府收皮在望

其實講得好岩

啲用字同先後次序嘅語言偽術比人識穿哂

沒有主權 何來治權

補充：
// 他透露，當時其實整個第一梯隊（包含4個EU小隊）都在禮賓府呆等，而一隊配備精良的速龍小隊也在警總發呆，但警隊高層卻寧願派人「堅守」建築物等死物，也不願調人去拯救在西鐵元朗站內遇襲被打傷的活生生市民。他反問：「死物重要定人命重要？」對於被市民質疑西鐵血腥事件是警黑合作，他指「感到憤怒及羞愧！憤怒是警隊縱容黑社會攻擊市民！羞愧是因為自己無能力改變甚麼」。 //

篤爆高層寧呆守警總禮賓府 拒調兵西鐵救人 前線警官：感到憤怒和羞恥

事實

1. 無人勇武出乜撚戒嚴令
2. 有人勇武出戒嚴令把撚

睇曬
推

文宣內容

再推

送政府終

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光覆香港 時代革命

其實 呢個真 用盾頂 就可以 。 但之後 （其實個d 防暴 速龍 殺紅眼 ） 好似 西鐵牛屎老 越打越興奮 腦充血 暴力勝過理性 所以之後咪煙彈 布彈 最衰就係 開記招 個d 所謂解釋 先好笑 其實呢兩個月 記招 訪問 （包括今日邊個邊個國防部 講可以幫忙出解放軍 你出聲就得 個位都係）都係幫士民補血 增加士氣
其實我覺得 正苦 同中共 用個d 手法 用係洗腦大陸人身上可以。但香港勝在 有自由 有資訊 沒封鎖 請網路打手 分化 都無用 勝在有連登 有baby王國 香討 。
因為香港人 真係唔蠢豬（小部位一定有 被洗腦同染紅 個d) 所以正苦 用咁強硬手段 行錯晒 ！錯可以改 但一直不停錯 10年前就話啫
依家 科技發達 有圖有片 重同市民 係到 鳩噏
屌你 講人話啊

推
高質主綫文

其實777上任後2個月已經有人份big data功課算佢由香港政府有網頁以來
最多廢話冇實字嘅首長
形容詞多過689

真知灼見

ICAC 而家話會跟進，等睇火燒連環船

612都提過，但冇人理
四面開花真係會贏，啲狗數唔夠

英美要接管了 "this way sir"

正常國家有一百萬人出嚟都即刻收皮啦
因為根本估計唔到後續會發生咩事
呢啲係智慧嘅表現

一地兩檢既通過同建制派立法會過半數麻目左政府 包括中聯辦 以為可以為所欲為

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好難統籌架

有份量嘅分析，擊中要害

只要不停開副本任就可以拖冧主線boss

你最尾個位講到一個公務系統人士幾大嘅問題

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

行動組織要好清楚行動目標

CNN最新網頁頭條 大家幫手share出去啊
篇文好清楚咁道出咗主權移交談判香港人冇say 一國兩制 五十年不變失效 點解示威會由和平轉向勇武 同埋最新中共話有需要可以出解放軍

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

留名學野

香港人加油

老實講句, 我都對於 今次送中 有咁多人出來對, 感到好驚訝

之前DQ議員都好大獲, 但只係得好小人出來反對
一地兩檢又係無乜人反對
但今次送中, 竟然有200萬人出來反對, 真係好難理解

DQ議員, 一地兩檢既嚴重性, 唔比送中低

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

林奠都重9下9下咁

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#立即追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

老實講
港府好明顯唔care 外國所有評論
如果care 嘅話 就唔會搞到今日田地